如果中立同暗藍都可以加入黃色經濟圈 咁大家樂同美心都係

當人地間鋪連一張文宣都容不下時,你仲邀請佢加入黃色經濟圈.咁黃色經濟圈仲係咪黃色

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

大家樂同美心係中立暗藍?

人地集團冇講過野喎

全部都係黃色經濟圈 大家可以隨便消費

邊個話過可以？

根本唔應該邀請加入，係佢自己提供一個位做連儂牆先係加入黃色經濟圈既第一步

不要打稻草人

真,以後唔洗開app睇黃店

大家樂公開撐警
美心唔割個太子女8婆

唔知就GOOGLE下先

你地話要做大所以就拉曬佢地入黎

連儂牆都冇咁對其他黃店好唔公平

美心集團冇講野喎,一定係中立 by連登仔

拉，美心 同大家樂 都算。咁Comdon都係黃色經濟圈啦。

咪就係，根本唔係入場門檻低，而係佢地連最基本果步都唔撚做，想人點比佢加入？唔通求佢加入咩 連呢步都唔想做，咁做番藍絲生意算啦

睇咗內文未

一張紙好貴架,同埋一陣俾藍絲唔幫襯就唔好啦

係咁㗎啦 鬼叫佢個太子女亂講嘢

點解冇文宣就代表唔係黃先 最緊要佢肯 同大家表示佢哋嘅立場係黃咪得囉

大j阿哥間野都得,美心一樣得

佢由頭到尾無表過態

有文宣=最低門檻

大佬話唔好咁敏感先得㗎 大j係處理得唔好 佢大佬間店唔係黃 佢亦都冇話過佢係黃店 咁係咪代表唔可以推廣?

佢有做支持抗爭者行為
就可以當黃
大家樂唔明有乜問題

如果美心持續性地變黃一排
都應該考慮停止狙擊

係,大家要小心唔好令黃色經濟圈由內部瓦解

有啲人話要邀請人入咁就唔多好啦

呢個當然啦 嗰間舖頭絕對唔會列入黃色經濟圈

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

係,咪當普通野一間,硬迫人變黃

扮黃都入到,唔係唔扮呀

有冇貼民主派區議員先

Ching，你用錯例子喎。首先連鎖集團並唔係黃色經濟圈嘅對象嚟，一來人哋唔會加入，二來我哋係要團結小商戶以抗衡紅底集團嘅抵制/封殺。再者，大集團一定傾向撐政府，仲要對住支共，佢哋要生存無可能暗藍，要有明顯得咁明顯

唔好斷章取義啦，明明人地講緊願意歸順先拉入黎

Sorry,我意思係想大家知道加入黃色經濟圈係要表態

乜尻嘢 topic
拉

一樣道理，大集團唔會敢表態支持我哋，因為有太多持份者，可能乜顏色都有，同埋為利益考慮都唔會支持我哋。所以你嘅大家樂同美心係唔會出現。

你地話咁樣門檻太高喎

推 要深黃先得 黃色門檻唔低得

Pish

完全無表過態都可以入
細佬說了就算

話就話經濟圈
d人食黎食去都係嗰一兩間
打卡呃like重要

記住，你幫襯錯一間偽黃就等於幫襯少咗一間真黃店

今次擺明大J阿哥怕大陸生意受影響，自己唔出post叫大J出post
噉有起事上嚟就話大J不代表我，冇事就可以食盡兩家茶禮。

點防止？好簡單
無論如何，相關店鋪都應該喺官方嘅page出post反警暴撐示威者
再喺間鋪入面嘅當眼位貼最少一張反警暴撐示威者嘅紙
然後就一律當黃店處理

如果出個post貼張紙都做唔到你黃咩店呢？想叫外人做等你有走盞位食盡兩家茶禮？

我覺得黃色經濟圈可以分等級制
對運動支持嘅行動可以升級等級
深黃 係最高級 連登出POST做宣傳 懲罰佢
淺黃需要多啲鼓勵 間唔中可以組隊幫襯
中立就唔需要支持 亦唔需要抵制
淺藍就定期做觀察名單 睇吓會唔會改善

深黃就強烈推薦
淺黃就需要支持
中立就可幫襯
淺藍就需要觀望(不建議幫襯)
深藍就堅決抵制(不建議幫襯)

基本野都唔想做就想食客源都仲可以有解釋

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

滅絕走盞位

其他好多時中立/藍絲都會用OpenRice搵餐廳
不如大家一齊係OpenRice寫食評
寫好黃店，寫衰藍店
等班中立同藍絲都唔再幫襯藍店

ager

可以出行動post

美心肯同太子女割𥱊係可以接受，但佢無

Ming仔都話自己淺黃喎，係咪又要撐翻佢？

同意,唔係話自己係就係

以家先想加入黃色經濟圈嘅 起碼要有連儂/文宣係店入面 咁撚基本嘅嘢自己要識做啦 唔係諗住貼句香港人加油就得下話？ 鬼叫你遲覺醒未

點解你可以代表連登仔?

大家樂幾時有公開撐警??你講就係??雖則已經有罷食理由,但無公開撐警係事實

如果有店鋪想加入成為黃店應該表示支持
但係自己梗係幫襯區內最黃最好食果間啦

我自己就會咁處理:
紅(e.g金拱門): 食中資 無良知
藍: 食美心 無良心
綠/藍轉淺黃: 唔批鬥 唔幫襯
深黃: 自己幫襯 + 拉埋親戚朋友幫襯

所以不如講下點樣令多D人唔好入金拱門好過啦

揚明、伍淑清
呢啲一而再 再而三
出席撐警 同抹黑抗爭者
點可能洗到底扮黃？

無,佢地會話一半英資

It’s time to stop 唔好再逼害大丁二哥，令激情變遺憾

人地話太高係講緊痴文宣都唔夠個啲喎。。。

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

黃店係咪咁撚易扮呀？
係嘅話 係你要求低
門口放箱水、整連儂牆就係？
活動文宣呢？
推廣本土意識論述呢？
講解黃色經濟圈嘅文宣呢？
獅鳥/堵路/罷工/二噁英/
警暴文宣呢？

連開鋪都仲播緊英蝗K歌
就知已經係跟唔貼啦
同開TVB播膠劇一撚樣
得個殼 話自己係黃 無靈魂

美心如果同大小姐割蓆，
再公開支持五大訴求，一齊迫政府回應

如果咁，點解唔比佢哋加入？
立即歡迎再搞下間啦呀

推呢個

食美心 無良心 食中資 無良知

其實已經有人一早默默做緊分類
但係可能文宣手足太忙

其實黃點可以分級制ga姐。下下非黑即白，踢走晒所有人，遲早色經濟圈玩完。。。

更何況黃app都唔止一款，咁就話要走，真係。。。

其實美心既作用，根本唔在於佢係咪真係好藍，實際最大作用係殺雞警猴。所以如果要到殺晒所有動物，嚟做一致標準，只可以講話戇居，得益既只會係中資。

製造愈多敵人黃色經濟圈，愈易失敗。中銀，360都仲未退出香港市場，點示範比人睇撑共產黨會冇得喺香港搵食ar?

講美心，根本就多餘，連美心嘅作用，點解有人要藍扮黃，點樣迫深藍出香港市場都未知。。。

有D策略好嗎？

一向有睇

Who the fuck said anything about letting them in now

What the actual fuck ?

隨咗分類之外 我覺得仲重要係宣傳同福利
連登可以每星期介紹一兩間深黃店做宣傳
連登起碼有十幾萬深黃巴絲目標客戶
巴絲可以組隊每星期去指定一間黃店帶旺生意
亦可以推介啲黃店俾黃絲YouTuber去做食評
另外之前有巴絲都提過搵區議員同黃店合作 等
以上呢啲都係深黃或淺黃店嘅福利

但要做到黃店就要用行動去支持呢場運動
例如 捐錢 學生優惠 衝突中保護市民 等等
呢啲行動都會加分 到達幾多分就可以做黃店
我個計劃係鼓勵多啲中立 淺藍支持呢個運動

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

分藍黃請唔好盲目相信

有部分言論唔係由老細把口講出嚟
不能盡信

最基本係留意吓有無文宣或係唔係播緊tvb！

推

美心有一半係Jardine

搞到Jardine都好吖

食美心 無良心 食中資 無良知
btw M記係中信嘅 仲好似俾6折D狗添

btw link係jardine撐驚撐正苦

。

好似個圓形咁
越核心就越深黃
渣哥龍門呢啲
然後派水罷市捐錢呢啲第二層
低調啲既就第三層
最外圍果啲就最近先表態果堆
話你呀大J呀哥

越核心就越要懲罰
咁多個月大家有眼睇
大J你係支持學生
但係你屋企人我地唔熟
你而家出個post就話要懲罰
其他罷工罷市捐錢頂唔順果啲點？

認真，如果美心出聲明屌黑警

我聽日即刻食元氣

其實美心除左件八婆仲有咩得罪香港人
因為怡和?

轉色唔係咁轉

有少少藍都冇可能得，
但中立可以討論

連文宣都唔撚貼
仲播住cctvb既咪撚同我叫自己做黃店
怕比人搞就唔好出聲
又想有人幫襯
又唔想表明立場
你玩撚埋我個份啦

不嬲都係咁話，大J阿哥咩撚都未做過，已經想拎黃鋪光環

一張文宣都冇
又唔屌鳩死叉佬
又唔支持五大訴求
咁都叫黃?
黃你老母咩
班狗賤種明明係為左生意
但係就乜都唔做得把口話自己黃
明明支持五大訴求都可以只係得把口講唔做
但係都唔肯講
叫班仆街去食屎